你說得對

細路仔真係好撚煩
好想成巴BAT落去
唔想生細路亦都係情有可原
（可是我跟他們不同啊）
----------------------------
（我才是小孩啊）

最後還是只有那一句話可以說

（去死）

做乜鳩？

有病要睇醫生同食藥先會好

我在吃蛋糕啊 心情好多了

你朋友的蛋糕

不是
我朋友是笨蛋

我以前烤了個蛋糕給珍妮小姐-我兒時的鄰居

珍妮小姐看了一眼蛋糕 只吃了蛋糕上的一片蕃茄。

tomato... 她因此搬走了嗎？

珍妮小姐愛上了蕃茄 開始為了蕃茄與我吵架

最後也搬走了

蕃茄先生真是罪孽深重呢

我不喜歡蕃茄 但珍妮小姐放棄了我們的友誼 這是中學時代的事了。

P.S 珍妮小姐不喜歡sayuri

其實你是想把責任推卸到蕃茄先生身上吧？

我錯了

但我可以把蕃茄讓給珍妮小姐

因為她喜歡吃

今天有點難過 MR.死

on99

蕃茄很有益的 你也要變得喜歡吃才行呢

歡迎來到新世界

不要緊的

我不說珍妮小姐了。

我想說喜歡sayuri的朋友

說吧
我會聆聽的

我總是不夠特別 會被取代

他不會明白的

我只想留在回憶中

何必非要變得特別呢？
能夠生於世界已經很特別了
（雖然我大概沒有資格說這種話）

誰的回憶？